電力裝置係偉大發明

風力 水力都係好創新，但點都好，電力可以話係當時一個跨世代發明。

電力—-喺我哋呢個時代，任何野都一定靠電力維持。例如電視機，電話，電腦。呢啲日常用品係基本野，冇咗電，我哋連開都開唔到。

你話有風力發電，但風力發電只不過係一個額外供電方式，風並不是為電而生。

所以電係凌駕於一切，水同風永遠都不及電。

古代唔洗電力都起到石金字塔，遠遠超越現代科技水平

但古代文明已經大部份消失
已經冇乜可能重現倒嗰時嘅文明力

有電力少左好多奴隸

電力係因為要依靠佢嘅嘢多咗，所以先比其他野重要

火呢?

以煮嘢食為例，電已經慢慢取代火，家庭用電煮嘢食已經漸漸變多

古代唔洗電力都起到石金字塔

Tesla

古時係因為未有電，所以先會用人力

我地應該以「古時如果有電」呢個方向去諗，當時未有「電」呢個概念，佢哋先被迫用人。

如果古時有電，相信法老唔會用「人」去建金子塔

車同火車唔使用電都行得

全世界大部分國家都還是依靠燃燒fossil fuel發電。

的確係
但相信以現今技術，火車使用電係會方便啲，而且炭排放相對少咗
如果可以揀，相信大部分人會用電

Fossil fuel係一個原材料去生產電，並唔代表電係一定要靠佢而產生

6仔打手
唱淡3

邊個係6仔

勁

5仔個細佬

電是一個由能原產生的物理現象，不否定人類能使用電是很偉大。電本身不是能原，所以唔應該將電同風火水核等作比較。

工業革命係蒸氣動力喎巴打，依啲先叫劃時代，由人力畜力變成機械生產，電力係將機械時代加速發展

因為佢哋係相近元素？

你意思係電力只係一個加速劑？

而蒸氣動力先係主？

邊個5仔
伍公子？

人類識得運用能源個陣=勁jer

你講劃時代嘛

蒸汽動力就係由零到一嗰個位

大部分人都亂用能量

人類識用火個陣=勁jer
識用電個陣=更加勁jer
遲下識用其他能量=你也是高達

你以為有咗電力你就唔係奴隸而係人?

如果我哋嘅世界係異世界就好

不過其實諸神黃昏時期都好 一切都接近終結

如果你嘅世界係異世界,對你黎講就唔係異世界

入到去=現實世界
因為我哋不是主角？

對第一視點係另一個世界,先叫異

魔力=能源
人體=產能機
自然回魔=能量守衡

你咁講一講 我再諗返 又好似幾有道理
不過如果有魔力唔係方便啲咩 因為可以有某一種能力

因為人類揀左智力果實 揀左生命果實既低智仔只能比人一槍一件

電力好似唔係發明嚟 係發現...

無了無了

車好似都要用電撻第一下火 好似係

少左。起碼黑人唔洗採棉花先

水龍頭，屎坑，洗衣機，乾衣機
人類四大發明

電幾時係人既發明
明明就係發現可利用

我好似柒咗

現代就算有電力有機器都起唔到金字塔，古代應該唔係用人起，一定有其他方法

電力應用只係工業革命既產物
唔係Technological Singularity

sorry

重睇eva啦屌你老味

你啲邏輯都好混亂下

電力係個能量

水力風力發電係個發電方式, 即係生產能量嘅方式
傳統嘅火力發電(燒煤燒天然氣)
環保嘅風力水力太陽能
有風險嘅核能
做緊嘅全部都係同一件事------發電

咁水力風力又點及唔上電力呢?